有冇人睇劉仲敬

笑撚死我

但諗起香港其實一樣只係好少少少少

香港有兵先算啦
BTW劉仲敬其實有冇穩定 Channel

好似係依個

勇武其實咪係冇槍姐

香港不嬲生育率仲低
遲早三代內係菲律賓印尼嘅天下

其實養兒防老呢個概念係負收益

通常直接睇文
聽佢既口音同聽一種陌生既語言差唔多

推廣下先 懶得轉正體字

//51、周鑫 问：恢复诸夏是否需要瓦伦蒂诺公爵式的人物，通过马基雅维利主义的手段剿匪？是否存在复国者的马基雅维利时刻？

阿姨：马基雅维利其实是品行高洁的共和派，他写的那些技术性的东西其实是作为智库专家，向潜在的客户显露自己的本事，跟达·芬奇画了很多战争机器的图，把这些图呈现给各路公爵和共和国，显示自己作为工程师的本事是一模一样的，并不代表他自己一定要赞成或者是反对什么手段。瓦伦蒂诺公爵波吉亚的手段在当时看来算是残酷，但是跟我匪和费拉比起来根本算不上什么。就现有的记录来看，他没有杀过任何跟政治没有关系的人，也无非是设鸿门宴杀掉一些敌对贵族，还有用下毒的手段杀掉了一些敌对势力。这些按照封建贵族的标准来看，已经是很不地道了，所以才被人诟病。按照当时的标准来看，是降低了欧洲的天花板，但是这个欧洲的地板已经比东亚的天花板要高得多。我匪是残暴的极致。如果你有可以失去的东西，就在流氓无产者面前输了一半。如果你不仅有可以失去的东西，而且抱有害怕损失的想法，那就输了四分之三。如果你不仅有前两项，而且既没有报复的习惯，又不能掌握对方的弱点，那就事先已经输光了。资产阶级意义上的资源多少和能力大小，不是胜负的决定性因素。我给香港学生和小伙伴们的忠告是：如果没有人说你是法西斯，你就完了。法西斯这个词，可以改成任何名词。如果你在墙外，就是非正式的停战，随时可能恢复战争状态。如果你在墙内，就必须随身行使战争权力，一切规则都是扯淡，只要能够制造马基雅维利意义的有利地位，没有不能撕毁的规则。反之，没有任何规则能够保护你。资产阶级的规则只能用在资产阶级身上，骑士的规则只能用在骑士身上。匪的规则就是超限战，没有任何承诺能够高于战争权力。只有这样，你才能赢。//

所以政府近日定性恐怖分子一詞
大概就係同法西斯差唔多意思
戰爭權力係咪指發動戰爭或衝突既意願及能力

係
中間牽涉到主動權，先手制人
咁樣香港愛國者就可以選擇對自己有利概戰場
E.g. 黃圈
如果先手權讓左比對家，就會對對家有利
E.g. dse試題

由成本效益角度
愛國者們唔需要正面同支那決一死戰（雖然咁樣有利民族建構）
可以不斷擴大戰場，引導支那開啟不同概戰場
迫使對家消耗統戰資源